當大家感到疲累或無力

請盡情係呢度屌我 我係老母

我多年做人經驗話我知 大大聲屌老母係最有效發洩負面情緒嘅方法

例子：屌你老母笨撚柒柒戇鳩鳩

發洩完祝大家瞓個靚覺 發個靚夢 一覺瞓天光

-----------------------------

我冇嘢講

大家都冇野講

我冇野講